肥絲夠唔夠膽上微博捉向生兩個仔錯字？

又佐又祐

高質少少啦好唔好

肥絲已經好撚無聊
樓主你就更無聊

捉晒連登果啲先啦
連自己地頭都未搞掂走去捉啲大陸人